#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:country.country,code3:"
msgid "3-letters Code"
msgstr "3-字母代码"

msgctxt "field:country.country,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:country.country,code_numeric:"
msgid "Numeric Code"
msgstr "数字代码"

msgctxt "field:country.country,flag:"
msgid "Flag"
msgstr "国旗"

msgctxt "field:country.country,members:"
msgid "Members"
msgstr "成员"

msgctxt "field:country.country,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:country.country,organizations:"
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

msgctxt "field:country.country,region:"
msgid "Region"
msgstr "地区"

msgctxt "field:country.country,subdivisions:"
msgid "Subdivisions"
msgstr "行政区划"

msgctxt "field:country.organization,code:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:country.organization,countries:"
msgid "Countries"
msgstr "国家"

msgctxt "field:country.organization,members:"
msgid "Members"
msgstr "成员"

msgctxt "field:country.organization,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:country.organization.member,active:"
msgid "Active"
msgstr "启用"

msgctxt "field:country.organization.member,country:"
msgid "Country"
msgstr "国家"

msgctxt "field:country.organization.member,from_date:"
msgid "From Date"
msgstr "起始日期"

msgctxt "field:country.organization.member,organization:"
msgid "Organization"
msgstr "组织"

msgctxt "field:country.organization.member,to_date:"
msgid "To Date"
msgstr "结束日期"

msgctxt "field:country.postal_code,city:"
msgid "City"
msgstr "城市"

msgctxt "field:country.postal_code,country:"
msgid "Country"
msgstr "国家"

msgctxt "field:country.postal_code,postal_code:"
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

msgctxt "field:country.postal_code,subdivision:"
msgid "Subdivision"
msgstr "行政区划"

msgctxt "field:country.region,code_numeric:"
msgid "Numeric Code"
msgstr "数字代码"

msgctxt "field:country.region,countries:"
msgid "Countries"
msgstr "国家"

msgctxt "field:country.region,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:country.region,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "上级"

msgctxt "field:country.region,subregions:"
msgid "Subregions"
msgstr "子区域"

msgctxt "field:country.subdivision,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:country.subdivision,country:"
msgid "Country"
msgstr "国家"

msgctxt "field:country.subdivision,flag:"
msgid "Flag"
msgstr "国旗"

msgctxt "field:country.subdivision,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:country.subdivision,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "上级"

msgctxt "field:country.subdivision,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "help:country.country,code3:"
msgid "The 3 chars ISO country code."
msgstr "三字符 ISO 国家代码."

msgctxt "help:country.country,code:"
msgid "The 2 chars ISO country code."
msgstr "两字符 ISO 国家代码."

msgctxt "help:country.country,code_numeric:"
msgid "The ISO numeric country code."
msgstr "ISO 国家数字代码."

msgctxt "help:country.country,name:"
msgid "The main identifier of the country."
msgstr "国家的主要标识符."

msgctxt "help:country.postal_code,city:"
msgid "The city associated with the postal code."
msgstr "与邮政编码关联的城市。"

msgctxt "help:country.postal_code,country:"
msgid "The country that contains the postal code."
msgstr "包含邮政编码的国家。"

msgctxt "help:country.postal_code,subdivision:"
msgid "The subdivision where the postal code is."
msgstr "邮政编码所在的行政区划。"

msgctxt "help:country.region,code_numeric:"
msgid "UN M49 region code."
msgstr "UN M49地区代码。"

msgctxt "help:country.subdivision,code:"
msgid "The ISO code of the subdivision."
msgstr "ISO 行政区划代码."

msgctxt "help:country.subdivision,country:"
msgid "The country where this subdivision is."
msgstr "该行政区划所在的国家。"

msgctxt "help:country.subdivision,name:"
msgid "The main identifier of the subdivision."
msgstr "此行政区划的主标识符"

msgctxt "help:country.subdivision,parent:"
msgid "Add subdivision below the parent."
msgstr "在父区划下方添加子区划。"

msgctxt "model:country.country,name:"
msgid "Country"
msgstr "国家"

msgctxt "model:country.organization,name:"
msgid "Organization"
msgstr "组织"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_amu"
msgid "Arab Maghreb Union"
msgstr "阿拉伯马格里布联盟"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_apec"
msgid "Asia-Pacific Economic Cooperation"
msgstr "亚太经济合作组织"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_asean"
msgid "Association of Southeast Asian Nations"
msgstr "东南亚国家联盟"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_benelux"
msgid "Benelux Union"
msgstr "比荷卢联盟"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_can"
msgid "Andean Community"
msgstr "安第斯共同体"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_caricom"
msgid "Caribbean Community"
msgstr "加勒比共同体"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_cemac"
msgid "Economic and Monetary Community of Central Africa"
msgstr "中部非洲经济和货币共同体"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_cen-sad"
msgid "Community of Sahel–Saharan States"
msgstr "萨赫勒-撒哈拉国家共同体"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_comesa"
msgid "Common Market for Eastern and Southern Africa"
msgstr "东部和南部非洲共同市场"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_eac"
msgid "East African Community"
msgstr "东非共同体"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_eccas"
msgid "Economic Community of Central African States"
msgstr "中非国家经济共同体"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_ecowas"
msgid "Economic Community of West African States"
msgstr "西非国家经济共同体"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_eu"
msgid "European Union"
msgstr "欧洲联盟"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_gcc"
msgid "Cooperation Council for the Arab States of the Gulf"
msgstr "海湾阿拉伯国家合作委员会"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_igad"
msgid "Intergovernmental Authority on Development"
msgstr "政府间发展管理局"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_mercosur"
msgid "Southern Common Market"
msgstr "南方共同市场"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_nafta"
msgid "North American Free Trade Agreement"
msgstr "北美自由贸易协定"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_sadc"
msgid "Southern African Development Community"
msgstr "南部非洲发展共同体"

msgctxt "model:country.organization,name:organization_safta"
msgid "South Asian Free Trade Area"
msgstr "南亚自由贸易区"

msgctxt "model:country.organization.member,name:"
msgid "Organization Member"
msgstr "组织成员"

msgctxt "model:country.postal_code,name:"
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

msgctxt "model:country.region,name:"
msgid "Region"
msgstr "地区"

msgctxt "model:country.region,name:region_africa"
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

msgctxt "model:country.region,name:region_americas"
msgid "Americas"
msgstr "美洲"

msgctxt "model:country.region,name:region_antarctica"
msgid "Antarctica"
msgstr "南极洲"

msgctxt "model:country.region,name:region_asia"
msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

msgctxt "model:country.region,name:region_australia_new_zealand"
msgid "Australia and New Zealand"
msgstr "澳大利亚和新西兰"

msgctxt "model:country.region,name:region_caribbean"
msgid "Caribbean"
msgstr "加勒比海地区"

msgctxt "model:country.region,name:region_central_america"
msgid "Central America"
msgstr "中美洲"

msgctxt "model:country.region,name:region_central_asia"
msgid "Central Asia"
msgstr "中亚"

msgctxt "model:country.region,name:region_channel_islands"
msgid "Channel Islands"
msgstr "海峡群岛"

msgctxt "model:country.region,name:region_eastern_africa"
msgid "Eastern Africa"
msgstr "东非"

msgctxt "model:country.region,name:region_eastern_asia"
msgid "Eastern Asia"
msgstr "东亚"

msgctxt "model:country.region,name:region_eastern_europe"
msgid "Eastern Europe"
msgstr "东欧"

msgctxt "model:country.region,name:region_europe"
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

msgctxt "model:country.region,name:region_latin_america_caribbean"
msgid "Latin America and the Caribbean"
msgstr "拉丁美洲和加勒比地区"

msgctxt "model:country.region,name:region_melanesia"
msgid "Melanesia"
msgstr "美拉尼西亚"

msgctxt "model:country.region,name:region_micronesia"
msgid "Micronesia"
msgstr "密克罗尼西亚"

msgctxt "model:country.region,name:region_middle_africa"
msgid "Middle Africa"
msgstr "中非"

msgctxt "model:country.region,name:region_north_america"
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

msgctxt "model:country.region,name:region_northern_africa"
msgid "Northern Africa"
msgstr "北非"

msgctxt "model:country.region,name:region_northern_america"
msgid "Northern America"
msgstr "北美洲"

msgctxt "model:country.region,name:region_northern_europe"
msgid "Northern Europe"
msgstr "北欧"

msgctxt "model:country.region,name:region_oceania"
msgid "Oceania"
msgstr "大洋洲"

msgctxt "model:country.region,name:region_polynesia"
msgid "Polynesia"
msgstr "波利尼西亚"

msgctxt "model:country.region,name:region_south-eastern_asia"
msgid "South-eastern Asia"
msgstr "东南亚"

msgctxt "model:country.region,name:region_south_america"
msgid "South America"
msgstr "南非"

msgctxt "model:country.region,name:region_southern_africa"
msgid "Southern Africa"
msgstr "南非"

msgctxt "model:country.region,name:region_southern_asia"
msgid "Southern Asia"
msgstr "南欧"

msgctxt "model:country.region,name:region_southern_europe"
msgid "Southern Europe"
msgstr "南欧"

msgctxt "model:country.region,name:region_sub-saharan_africa"
msgid "Sub-Saharan Africa"
msgstr "撒哈拉以南非洲"

msgctxt "model:country.region,name:region_western_africa"
msgid "Western Africa"
msgstr "西非"

msgctxt "model:country.region,name:region_western_asia"
msgid "Western Asia"
msgstr "西亚"

msgctxt "model:country.region,name:region_western_europe"
msgid "Western Europe"
msgstr "西欧"

msgctxt "model:country.region,name:region_world"
msgid "World"
msgstr "世界"

msgctxt "model:country.subdivision,name:"
msgid "Subdivision"
msgstr "行政区划"

msgctxt "model:ir.action,name:act_country_by_region"
msgid "Countries by Region"
msgstr "中部地区"

msgctxt "model:ir.action,name:act_country_form"
msgid "Countries"
msgstr "国家"

msgctxt "model:ir.action,name:act_organization_form"
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

msgctxt "model:ir.action,name:act_postal_code_form"
msgid "Postal Codes"
msgstr "邮政编码"

msgctxt "model:ir.action,name:act_region_form"
msgid "Regions"
msgstr "地区"

msgctxt "model:ir.action,name:act_region_tree"
msgid "Areas"
msgstr "区域"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_country"
msgid "Countries"
msgstr "国家"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_country_form"
msgid "Countries"
msgstr "国家"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_organization_form"
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_region_form"
msgid "Regions"
msgstr "地区"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_region_tree"
msgid "Areas"
msgstr "区域"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Administration"
msgstr "管理员"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Administrative Region"
msgstr "行政区"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Administrative Territory"
msgstr "行政区域"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Administrative area"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Administrative atoll"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Administrative precinct"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Arctic Region"
msgstr "北极地区"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Area"
msgstr "阿尔塔州"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Atoll"
msgstr "环礁"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous City"
msgstr "自治市"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous Commune"
msgstr "自治公社"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous District"
msgstr "自治区"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous Province"
msgstr "自治省"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous Region"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous city in north africa"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous communities"
msgstr "自治县"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous community"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous island"
msgstr "自治岛"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous monastic state"
msgstr "自治的僧侣国家"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous municipality"
msgstr "自治市"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous republic"
msgstr "自治共和国"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous sector"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous territorial unit"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Autonomous territory"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Borough"
msgstr "自治市镇"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Canton"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Capital"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Capital District"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Capital Metropolitan City"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Capital Territory"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Capital city"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Chain (of islands)"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Chains (of islands)"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "City"
msgstr "城市"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "City corporation"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "City municipality"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "City with county rights"
msgstr "县级市"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Commune"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Constitutional province"
msgstr "宪法管辖区"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Council area"
msgstr "议会区"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Country"
msgstr "国家"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "County"
msgstr "国家"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Decentralized regional entity"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Department"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Dependency"
msgstr "隶属关系"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Development region"
msgstr "开发区"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "District"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "District council area"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "District municipality"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "District with special status"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Districts under republic administration"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Division"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Economic Prefecture"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Economic region"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Emirate"
msgstr "酋长国"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Entity"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Federal Dependency"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Federal District"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Federal Territories"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Federal Territory"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Federal capital territory"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Free municipal consortium"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Geographical entity"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Geographical region"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Geographical unit"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Governorate"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Group of islands (20 inhabited islands)"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Included for completeness"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Indigenous region"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Island"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Island council"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Island group"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Islands, groups of islands"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Land"
msgstr "朗德省"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Local council"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "London borough"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Metropolitan administration"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Metropolitan cities"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Metropolitan city"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Metropolitan collectivity with special status"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Metropolitan department"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Metropolitan district"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Metropolitan region"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Municipalities"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Municipality"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Nation"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Oblast"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Outlying area"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Overseas collectivity"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Overseas collectivity with special status"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Overseas department"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Overseas region"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Overseas region/department"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Overseas territorial collectivity"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Overseas territory"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Pakistan administered area"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Parish"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Popularate"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Popularates"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Prefecture"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Principality"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Province"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Quarter"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Rayon"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Region"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Regional council"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Regional state"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Republic"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Republican City"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Rural municipality"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Self-governed part"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Special District"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Special Municipality"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Special Region"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Special administrative city"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Special administrative region"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Special city"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Special island authority"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Special self-governing city"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Special self-governing province"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Special zone"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Territorial unit"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Territory"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Town"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Town council"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Two-tier county"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Union territory"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Unitary authority"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Unitary authority (england)"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Unitary authority (wales)"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Urban community"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Urban municipality"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Voivodship"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "Ward"
msgstr ""

msgctxt "selection:country.subdivision,type:"
msgid "zone"
msgstr ""
